人仔降準

支爆未

降準等於匯率降低？

難怪

定向降 唔係全面降